\begin{frame}
  \frametitle{$\f{E_0}(Δ / ω_\t{c})$ und $\f{E_1}(Δ / ω_\t{c})$}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
  \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.593]{build/graphic/Δ/E_talk.pdf}
  \end{figure}
  \column{0.3\textwidth}
  \begin{itemize}
    \item $ε / ω_\t{c} = 0$
    \item $\bar{λ} / ω_\t{c} = 0.75$
  \end{itemize}
\end{columns}
     \only<1|handout:1>{
      \begin{itemize}
        \item <1|only@1 handout:1> Energien für steigendes $Δ$ unabhängig von $N$ \\ (Tunnelterm vermittelt nicht zwischen boson. Anregungen)
        \item <1|only@1 handout:1> Kohärente Zustände für Analytik gut geeignet
      \end{itemize}}
    \only<2|handout:2>{
      \begin{itemize}
        \item <2|only@2 handout:2> Energien stoßen sich ab, $E_0$ fällt stärker ab als $E_1$ ansteigt (Energie geht in höhere Zustände)
        \item <2|only@2 handout:2> Tunneln führt zum Energieaustausch zwischen Energieleveln
      \end{itemize}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{$\f{\avg{x^2}_0}(Δ / ω_\t{c})$ und $\f{\avg{x^2}_1}(Δ / ω_\t{c})$}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.527]{build/graphic/Δ/expX2_talk.pdf}
      \end{figure}
    \column{0.3\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item $ε / ω_\t{c} = 0$
        \item $\bar{λ} / ω_\t{c} = 0.75$
     \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Kohärente Zustände nicht mehr gut geeignet \\ (wahrscheinlich Effekte höherer Ordnung Störungstheorie)
    \item Harmonische Oszillatoren rücken zusammen für Grundzustand, auseinander für 1. angeregten Zustand (nicht gleichmäßig)
  \end{itemize}
\end{frame}
